東方鈦業發生大火 鈦白粉市場繼續升溫

金投現貨網（

就在昨天下午1點左右，四川攀枝花米易縣埡口鎮一枝山工業園區內，東方鈦業礦石泥漿過濾崗位樓發生火災。

據了解，攀枝花119指揮中心接到報警電話後，立即出動6個消防中隊14輛消防車、65名消防官兵到達現場進行火災撲救。截止16時20分，火災被完全撲滅。火災無人員受傷，無爆炸、毒害等危害。目前，起火原因正在調查中。

雖然此次事故並未造成人員傷亡，但是還是給廣大的企業廠商敲起了警鐘。生產很重要，但是安全更重要。

近期，國內鈦白粉市場需求旺盛，本一路上漲至高位的鈦白粉價格，受到此次事故的影響預計還會繼續升溫。

有無人知3個月前東方大火
鈦白粉降番價未?

有冇人知鈦白粉同太白粉商品市場喺亞洲嘅交易時段喺咩時候? 消息可從何得知?

鈦太粉含金量高

.

台灣有冇？

好撚煩呀呢啲po
入親黎都笑
太平洋都乾

鈦白粉價格高企

Molamola

係鴉片呵

生產很重要，但安全更重要

屌

痴撚線

好正，香港有交易平台嗎？

必須正皮

突發

?

估唔到有source
實捉到你啦

如果咁都告樓主
算唔算唔愛國

仆街個reply 又被人del 左

雖

想問下可以告乜?
我講的係東方鈦業喎

其廠燒成咁，搞到鈦白粉升價

橙

唔賣太白粉咪賣其他

source都有埋屌你